有冇人用緊HKBN個$78Plan？

乜唔係4G咩 點解我一係就收3G一係就lte
係我收得唔好定點

lte 唔係4g 黎咩

我之前用cmhk個3g 都係顯示lte呀

定係我已經中左伏

電話顯示4g

LTE 咪4g